兄弟.你既死唔會白費

rip
請林鄭下台

終於因為呢條例搞到有人死先安樂
你個仆街政府有冇人性